人越大，搵錢越多，就開始睇唔起班出賣勞力既人

做緊某大brand sales. 唔洗跑數個個月20-30k, 完全諗唔明點解會有人長做運輸，倉務呢d低下工？班人講野又粗口爛舌，字又唔識多隻，點解唔去進修下

Tim記 點睇

仲要身水身汗成陣汗味/煙臭味同你逼巴士逼地鐵

樓主快d走呀

一個地區地市可以無勞動人口

你睇唔起人嘅時候，其實好多人都睇唔起你。

優越感？

大家圈子吾同，我識多數有錢，有教養既人

我認同人你個logic, 但唔認同你個case

好神
個個月都有20-30k

你覺得20-30k好多？

笑左 30k都算有錢有教養

如果可以part time做咕哩 我都想去做下，
當減肥。

佢好勁
一個月有30k 好威水

你等我諗下我月薪30k係幾多年前先....

20-30k 叫搵得多？ 笑而不語

30k

多謝樓主提供是日笑話

唔係呢班人撐住個基層，社會一定失衡

我比較睇唔起sales，白鴿眼到

sales成日俾人歧視多得樓主呢啲垃圾

個人認為大brand Sales仔更加無價值
阻撚住哂

做sales又咪係要企足一日 同埋倉務運輸都係好重要但係辛苦既工作 你有咩資格睇低人 狗眼看人低

無人做運輸你啲貨邊然度黎﹖用隨意門﹖

And who are you going to call when your toilet is clogged? A plumber. Who are you going to call when your home needs renovation? A contractor. Dumbass motherfucker 收入同智慧唔成正比.

ching有料爆???

20-30k學人睇唔起人?

個post好似幾年前睇過

推

留名

推 原來樓主甘型

呢啲post, 諗起收規華

傻仔呀

屌你老母啦
最撚憎就係果種搵多兩蚊公就當正自己藍血咁果種人
由你睇唔起人果一刻開始
你都已經唔係d乜野高等人種/上等人啦

2，30k

屌你老母樓主死全家

樓主好叻 搵到30k一個月
但係夠洗咩咁少錢

Sales 咪又係比人笑低賤過狗

做sales都有優越感,真係笑死人

hi

有自信既柒頭

要幾廢先搵得果30k😂😂😂

地盤除二都有30k

之前讀緊書做過間細firm
d人著起套老西就以為巴之閉又睇唔起人
我睇唔起呢班撚樣多d

咁認真做咩
起下樓主個底望下啦

冇人做運輸你班sale屎全部賣屎忽呀？

地盤佬表示30k一個星期都有啦，仲講月薪，人地講緊週薪啦

係未成日幫肥西富婆奶西奶到咁自大

一有假膠味 起一起底就知咩料

你睇吓你幾無教育

做運輸20k
利申 自己

好多咩？ 傻仔

做sales都睇唔起人 人地份份中揾多過你

樓主唔好叫雞阿。

打工既 唔係都係勞工？ 請 econ jj 賜教

sales都笑人，狗眼看人低

聽樓主口吻好似覺得二三十k已經好威威

Exact7ly
睇唔起人嘅理得你搵200K一樣垃圾

樓主仲請唔請拆櫃
上次做過，幾快做完，好輕鬆搵錢

好型呀

「凡職業都是神聖的」

班馬個張

唔好推

再推

2-30k就笑尻人，傻系樓主

冇啲運輸佬送貨嚟，你賣屎忽呀sell屎仔？